同朋友去畢業旅行，佢竟然話坐經濟艙...

是咁的，話說之前本來諗住同好朋友DSE畢業旅行
同行有4個人。
本來已經plan好晒所有嘢，準備去意大利玩兩個禮拜。
點知買機票嘅時候，佢竟然同我講話要坐經濟艙。
我哋成班人當堂嚇一跳，本來食緊飯都即刻埋單走人跟住即刻同佢絕交。
真係估唔到原來佢係D咁嘅人。
夜晚blocked 曬佢所有野。
痴撚線10幾個鐘頭飛機要坐經濟艙，我寧願冇呢啲咁嘅朋友。
你哋幫我評下理我有冇做錯到

哦

55

你叫daddy包架私人飛機一齊飛咪得lor

恭喜你朋友沒左你依個垃圾朋友

我通常叫daddy買左成個意大利去 再坐私人飛機去 咁先玩得盡興
樓主你咁撚窮去乜撚野旅行呀？

知你坐開機底貨倉

女？

唔啦....有佢同我話坐經濟艙嗰一刻我哋嘅關係已經結束

由細到大都淨係坐商務艙或者頭等艙，每次都好自卑，點解屋企咁窮

癡線...原來連登咁多人坐經濟艙
好撚污糟

細細地買哂成個長洲先啦 買買下就有錢唔窮架喇 聽叔叔講

鄉下地方不了

樓主都幾蠢架喎，識個fd咁耐連佢係盜夢師都唔知，睇過潛行凶間都知盜夢要買左間航空公司再扮經濟艙乘客先方便行事

坐econ不如去長洲。。。

坐飛機不如落公園

2/10

通常坐私人飛機

咁撚勁點解要搭地鐵

So?周潤發都搭地鐵啦佢唔勁咩

周潤發唔會因為你啲小事喊屎喊忽呀麻傻9，同人比

膠po唔鐘意可以負皮上一頁 唔使鬧人喎ching 返工好大壓力？

屌您